直播中 《霸氣哥政言》探完傑斯/ 香港228 47浪人/ 范除葉劉等變Condom/ 中大朔月全體辭職

直播中
《霸氣哥政言》20210301 探完傑斯/
香港228 47浪人/
范除葉劉等變Condom/
中大朔月全體辭職

Booom HK
28.4K subscribers

=================
支持Booom方法:
・訂閱YouTube頻道
・每月US$4(或更多) Patreon會員:
・一次過打賞，金額自定 Paypal:

【會員尊享節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想睇？
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~